用緊x 想問x 同xs分別係邊

價錢

CPU，冇啦

咁個發佈會都幾垃圾 竟然出咗一部同上一代冇分別嘅機 上幾代出S都會期待有咩新功能 5嘅指紋 6既3d touch

重量都冇？

所以iphone X已經冇得喺Apple Store買

連個mon係唔係都係一膠樣？
有無提升？

Camera夜光好左
其他咩smart hdr係唔係ios12 update就一樣

咩智能晶片多左9倍 machine learning
先多得30分鐘電？

有啊
金色
大機
IP68

迫人買金色

外觀上好似淨係喇叭有分別 xs左邊喇叭得四個窿，留左位比天線

相機勁左 電大左 反應快左 face id西利左

雙卡
尺寸大咗
價錢貴

不嬲s都係咁
又loop呢點